上月深水埗的士撞人司機被毆 警甴今早再拘一女 涉參與暴動有意圖傷人

港聞
深水埗的士撞人司機被毆 警再拘一女 涉參與暴動有意圖傷人 (09:45)

上月6日反對《禁蒙面法》遊行期間，一輛的士於深水埗長沙灣道與欽州街交界剷上行人路，一名23歲女子被撞傷，司機事後被打傷。警方商業罪案調查科人員經進一步調查後，今早（4日）於旺角區拘捕一名25歲鍾姓本地女子，涉嫌參與暴動、有意圖而傷人及違反《禁止蒙面規例》，她現正被扣留調查。

相關報道︰被困人潮撞傷3人 的士司機遭「私了」

警方早前已就事件拘捕一名32歲張姓男子及一名20歲何姓男子，其中張姓男子被控一項參與暴動罪、一項傷人罪及一項違反《禁止蒙面規例》罪，案件已於上月16日於東區裁判法院提堂；何姓男子則獲准保釋侯查，須於12月上旬向警方報到。而涉事的士司機至今未有被捕。

上個月的士9撞人
涉事的士司機至今仍未被捕

繼續鼓勵私了

行過無啦啦俾人告暴動坐10年
誤殺又坐10幾年
着住我愛香港警察衫片人得到一百萬捐款

太古果隻大陸佬可能都係一樣
無被捕 仲有錢收

燒撚曬所有的士佢啦
警告班的士佬如果唔想自己受牽連就快手私了左條撚屌佢

撞人嘅唔拉

預撚咗喇

D的士同事咪講左52萬

港豬最愛法律，乖乖地係「法律」入面比人玩死啦

安家費

咁又唔得
有晒片證明佢有打人咬人
點都要告佢公眾地方打架, 罰幾千蚊點都要既
其他私鳥果班就全部告暴動

擺明用法玩9香港人 到時錢都唔罰 可以點？
打人既就坐10年

眼見好多手足自從禁蒙面法之後
只係帶黑色帽同黑色韓撚口罩就做嘢
現場又多新聞直播影住
加埋附近cctv好難捉你地唔到
仲有好多學生就咁一個藍色外科口罩就搬嘢做rb
冇膽遮樣帶頭巾 有膽出嚟承受非法集結呢個罪名
手足們瞓醒未啊

仲有呀普通頭巾好薄好易影完相cap圖推光暗推個輪廓出嚟
帶返個口罩再加頭巾
black bloc(成身連袋純黑冇logo)
電話熄上網 定位
取消指紋開電話 轉用密碼 wts tg上鎖 sim卡上鎖
進階就睇下反跟蹤教學

商場入面街坊無遮無掩千祈唔好打狗 太易秋後算帳捉到你 救到人就算 救完仲要即走

和理非
自從11月2號瘋狂拉和理非
進化下 要有心理準備坐爆48小時
black bloc 掩護前線 以假亂真
擋鏡頭 拉開阻人私了嘅阻膠
企喺度冇嘢做 不如行遠小小做哨 通風報信

退無可退 一個都不能小

有目的咁懲罰就可以，唔建議火燒連環船
除非燒老黑，搞老黑我就無異議

的士佬都有片

涉事的士司機至今未有被捕

撞斷人對腳然後咩事都無

的士佬果單政府賴係示威者搶車搞到失控丫嘛

咁佢呢單都可以賴示威者

痴撚線, 撞斷人對腳嗰位都未拉

真係屌你老味